覺唔覺辛祖吹大左

咩一億喎
屌你波都唔識射

好似第三球了

sanchez>>>>sancho

辛祖點吹大都叫近年其中一個入波多嘅入籍兵

唔覺

得辛祖得港超

今晚成場遊魂咁
好多機會球都失曬

Sandro>Sancho

On9 辛祖喺港超審判日 絕殺入波 令富力失落冠軍